只要老衲尊者回歸連登，本人及一眾連登仔願意放棄五大訴求。

只要老衲尊者回歸連登，本人及一眾連登仔願意放棄五大訴求。

願你老母

放你老母

死開啦 開埋晒膠post洗板

仲以為你死左